﻿# Myth.Rest

[![NuGet Version](https://img.shields.io/nuget/v/Myth.commons?style=for-the-badge&logo=nuget)](https://www.nuget.org/packages/Myth.Commons/) [![NuGet Version](https://img.shields.io/nuget/vpre/Myth.commons?style=for-the-badge&logo=nuget&color=rgb(255%2C%20185%2C%200))](https://www.nuget.org/packages/Myth.Commons/absoluteLatest)

[![License](https://img.shields.io/badge/License-Apache_2.0-blue.svg?style=for-the-badge)](https://opensource.org/licenses/Apache-2.0)

[![pt-br](https://img.shields.io/badge/lang-pt--br-green.svg?style=for-the-badge)](/README.pt-br.md) [![en](https://img.shields.io/badge/lang-en-red.svg?style=for-the-badge)](/README.md)

É uma biblioteca .NET para funcionalidades comuns a diversas aplicações.

# ⭐ Funcionalidades
- Serialização de json
- Deserialização de json
- Manipulação de strings
- Base para `Value Objects`
- Base para constantes